{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160711?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 오션팰리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 個別に運営されるペットが入室可能なペンション以外はペットと一緒に入室できません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してこそ、次のお客様のご利用に役立ちます。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションには一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋の海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プールなどの予約特典が提供されます。 プールは2万台駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "個別に運営されるペットが入室可能なペンション以外はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してこそ、次のお客様のご利用に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具の使用は禁止されています。客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額や料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンションには一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋の海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プールなどの予約特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの駐車場はありますか？",
            "answer": "プールは2万台駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 617
    }
}